食咗醫院嗰隻退燒藥+一隻撲熱息特強退燒藥

會點樣

聽話會中毒

會變女大J

即係咩藥

食左幾多粒？

Panadol 一日唔好多過4g

四克大概幾多

醫院果隻通常500mg
你隻特強panadol要睇番包裝先知

如果醫院就一段嚟講就係八粒

食咗兩粒醫院 同埋兩粒特效

兩隻都係500mg

其實做咩溝藥食

今日内食多四粒好

下次一次過最多食兩粒

無問題

Thx ching